有冇人記得舊登柚木巴打

？

記得但唔知道佢最尾點

到依家都再無人見過佢

無再出現過，亦都無人知佢喺邊

一個簡單的timeline

6月11日 : 發現浮屍
7月6日 :有巴打開帖討論案件
7月12日 :柚木留下了佢第一個留言
7月13日 :柚木提出了7月18日自己去長州考察的建議
7月15日 :柚木沒有再在post中留言
7月17日 :柚木貼出bam圖，改名為自爆退出高登
7月17日之後:柚木自此沒再出現於高登

當時有個巴打叫gogocheung
同柚木巴一樣對件事好積極
後黎聽講佢係其他post認殺左柚木巴

記起晒了

個晚睇個POST 訓唔著

寫甜故嗰個？

。。。

唔係

嗰時啲人話未必係組織或者黑社會做，而係有可能係變態殺人犯做。 依家睇返。。。

推

我記得

啱啱報夢個樓主都係咁。。

做咩佢自爆左？？

你意思係佢都死咗?

諗起就心寒 估唔到今日呢啲野一連再 再而三

記得以前有人話自己識佢 話巴打唔同左 避而不談兼去左外國讀書 當然果個人都係就咁留言 唔知真假

記得死者係男學生，俾人剃左頭，背囊有石頭好心寒

嗰個旗木卡卡西，連登著名假膠信唔過